[突發] 碧咸現身觀塘瑞和街

聽講一陣先去瑞和街

去同世清打?

希望佢唔係搭巴士去

食百里香？

邊撚個黎

屎怱開花

真？

聽聞有人放開觀塘區

瑞和街最出名係街市

要 形象問題
佢私底下打去問addidas攞係另一回事

who

佢知唔知Victoria Secret?

我警告你米POST, 出6C信

幾年前去過英皇娛樂賭場
見到楊受成都唱錢玩老虎機

見佢1個玩,唱左1,000HKD

正想講

咪又自己袋返
好似誠哥去屈人寺買野咁

巴士針灸師

好波

屌你

依d撚樣告佢就岩

碧咸一定歸西啦

世清D 紋身仲多過碧咸

瑞和街出名多大陸雞同廢老

港父

叫老g?

聽講世清紋咗個笠字

同個淆字, 驚唔識寫

咪25你兩個

佢係有活動定無野做都黎行下？

who??

企企

曲線sell KC

咸爺都比打非中吸引左去食百里香

圖文不符？

n...

佢唔係因為個仔件事俾大陸人抵制咩，仲夠膽黎？

又唔係c朗

佢好似成日黎

比單非00後抵制

嚇死 以為自己俾人影到

影到放針?

乜水？

可能係宣傳kent & curwen

之前又去荔枝角工業區
好撚貼地, J死我啦

去利豐啫

我地nben世清一定好好招呼佢

見撚到世清都笠

代言人要俾錢買都幾奇怪

美斯c朗先開post la
阿叔wfc

波台N賓D針會唔會吉爛咸爺個尿忽

碧咸 : 針死有命

錯！係運動場！

世清鋼條型

中立非打手

要,adidas要俾錢佢

去洗樓咋？

咸爺 越老越型

去街場挑機！

咁佢拎完拍下個羅友走緊無人夠膽阻佢 比人報出黎影響形象姐
事實上市公司老細係自己鋪頭飲飲食食都要比錢 出公數左手交右手姐

有冇同世清一齊跨出瑞和界線?

四川

四川係觀塘不可分割既一部分

金鍾國

有機會鋪頭有 list，亦有事後退錢，睇各品牌做法

咸爺好似係咸美頓專用

佢洗唔洗貪你果d 鞋錢呀

佢賺既代言費零頭加小小都夠啦

金鐘國

過億身家啦

貪咩呀？

沈嘉偉同屋企人去自己鋪頭拎衫無比錢都上過報啦
鬼唔知佢訓緊教都有錢收咩 公關形象呀

發覺碧爺成日都嚟香港

沈嘉偉係自己公司拎嘢 ，
代言人冇得任拎，肯定。

貝爺就貝爺啦

上次見美心老細係翠園食晏
都有照比錢

代言人定時定候有人送貨俾佢，洗鬼自己落舖頭買，除非佢想要果件人地冇俾佢就可能要R/買

你係咪搞錯左
我撐緊要收錢

邊撚個呀 當連登fb?

過氣啦

你氣都冇撚得過啦

笑人

炒車？

咸爺係成都wo

夠薑同我去觀塘
踢場波
剷撚死你
再迫你射十二碼

佢有無去體育館？

車已炒

今晚係香港呀

果隻叫咸狗呀屌你老母

成都牙

又係依啲垃圾足球page放流野